人民日報—就算疫苗有毒也要堅持打才是中國人，不要拿生命安全作為藉口

雖不打支那疫苗就是攪港、藏、疆、蒙獨

中國人 中國心 一邊用抖音自拍一邊打中國疫苗才是最牛B的中國青年

疫苗在
中國打
提高個
人素質

打左咪可以唔使再做中國人囉

支持衲dee